Na-s-gi-ya na-s-quo hi-a tsi-ni-ga-we Ho-si-a u-wo-we-lv-i; di-qua-tse-li yv-wi ga-tsi-yo-se-he-s-di na-s-gi na di-qua-tse-li yv-wi ni-ge-sv-na tsi-ge-sv-gi; a-le tsi-ge-yu-i (tsi-yo-se-he-s-di,) na-s-gi na tsi-ge-yu-i ni-ge-sv-na tsi-ge-sv-gi.
